[有圖]陳雲：絕技「皇天擊殺」！

Credit: ONSKAD本田雞翼

雷遁 皇天擊殺

呢鋪真係老師好野~~~

皇天擊殺